有無人記得以前地鐵站有間專賣飯糰嘅叫咩名

好似好多地圖站都有 招牌綠綠地色 依家仲有無依間嘢

西九好似仲有 個名4個字有個龍字

西龍飯團

西龍傳香飯糰?

轉晒去aeon，碼頭擺幾部kiosk就算
so far唔見有人幫襯過
入面啲飯食唔食得都成問題

曾經成日買嚟食

旺角百老匯對面商場內就有部
行過試吓

成舊屎咁

係呀thanks！

感謝